官塘邊間健身中心好

hi~
想係餘暇做多d運動,想問下係官塘邊間健身中心好
唔HardSell,比一個月費/年費任做個種...
最好中心有埋泰拳/跳舞班/瑜伽/彈床既班選擇...
有勞各位解答!!

Anytime?

冇所謂...
最緊要唔SELL同埋一個價錢任做個D...

Anytime fitness 幾好 係嫌仍細左小小

官塘D Staff點.....?
唔太理你定串串地...?

Fitness First
6xx可去觀塘同炮台山

我係FAC, 有打拳有操野有跳舞有瑜伽
SELL 就難免, 不過第一次推左就唔會煩你

唔理你
同埋無你要求個d班
最大缺點係得3個獨立廁所 其中2個連埋沖涼
唔好話繁忙時間 咩時間都要排隊